入黎吹下水啦

心累

人生苦

咁夜仲唔訓

好多蝨，一陣瞓網吧

食完宵夜